原來今日有連登卡買！！

原本以為今日4月1愚人節7-11扮曬蟹賣連登會員卡
原來真係有得買
店員話優惠只比熟客知，好彩我溝左7-11個姐姐
佢話我知暗號係：4月1愚人漁人買餘人
cdrom終於可以一齊係連登討論希望大家成功！4/4之後就冇啦成功嘅留個名

lm 真係得咗！！

多謝樓主 我終於唔洗做Cd rom

push

多連登仔一齊討論

終於有連登正式ac啦
多謝樓主

行左幾間，終於都比我買到

多謝樓主

會唔會我太遲同大家講搶曬貨

多謝樓主 行咗幾間先有

閱

推post

唔好沉

剛剛去7仔已經賣曬 , 網上炒到五百一張

多謝，
終於可以留名屌連尼住
唔駛得個睇字

得左啦 多謝樓主